未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（337）

修煉愛情的辛酸
學會放好以前的渴望

留名

過嚟先
等陣影眼鏡

多謝料料支持

好

lm

新人留名

自摺 88

帽子戲法唔到

上面有巴打話土土係九公

唔好

比人話狗公

唉

唔係唔咪 佢想睇我丁同腿

邊個咁仆街

唔係咩

捕捉脆b - day 4

咁撚癲架咩

仲同德德入更衣室

喂 喎係狗公 屌柒我啦

唔好咁偏心，捕捉埋其他人先得

屌你都整污糟我條丁

我而家讀緊econ都想嘔

@白菜 讀緊中文？

[member以前成日聽見有人用嘔心呢個字嚟形容科目][/member]

我好乾淨

hehe

不是

飯飯都dse?

等，寂寞到荒涼。

我 VTC high deep

好想讀中文嘅同時 又唔想係ling u

econ係玩文字藝術

Econ 我覺得畫圖係最難

飯飯

禾系吾系5p jai >///<“

妮係

真

表示上年dse 一幅圖都唔岩
今年一雪前恥

你平時都係上堂先戴 落堂就除吧

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

證據

無啦啦比人話

唔係呀 一直都帶住
唔係會睇唔到啲野
我散光好深

雖然係感情台，但……同我宣爆！！
請即加入行動：#NoMingJaiChallenge

散光友路過

粉粉

今日驗完又話深咗

頂 我都仲係投唔到票

對唔住我過嚟刷下存在感

hi,光復香港

未夠18？

…..我半個鐘就收到

刷

Hello，時代革命

者者yo

埋埋yo

yo 埋我

你副眼鏡好熟口面
我應該係學校見過你真人

夠

訓了

.....

仲唔訓

早抖

收到但驗證唔到

光復香港

想知邊個話你

乜得你咁可愛架咩

靚女絲打早抖

我要推po啊

我仲未收到

時代革命

email彈完去Time個邊就一直係咁

五大訴求

我兩個鐘

缺一不可

唔想特登搵佢出嚟

好，休息，聽晚10點/星期一朝見

我好廢的

唔合群

元老難捉啲

試下開new tab
我都試過係咁
整整下唔知點解又得咗

我晏晝搞 仲未投到

我等咗幾個鐘

講緊呢個啊埋埋

認真呢
竟然熟口面

我好合群的

早抖靚女

chrome or safari ?

chrome

有見過幾個女仔同你付眼鏡差唔多

我知啊佢引火自焚

沒有暴徒

打唔切，就比飯飯打左

自燒連環船

想知呢個咩黎

咁耐

佢係唔系有正職

same

就沒有暴政

只有暴政

我勁

我再試下先

事事

咁轉去safari?

我都瞓唔着

好彩係幾個

點解咁講

佢都唔係香港人

可能唔係我嚟

啊啊啊 無心睡眠

……

加拿大呀嘛

入黎一齊吹水
呢度好多人24 hours online

所以真係

唔好意思我記錯左

我都知

瞓咗半個鐘，然後發惡夢醒咗驚到瞓唔返年頭DSE個陣又係咁，呢排又係咁

咁點解話係第一代香港YTber

唔緊要

粉粉你都叻

有冇人可以幫到我有點痛苦

Erhhh

好想unsub但發現自己冇subscribe過

佢focus Hong Kong market

唔好比咁大壓力自己

上黎吹下水

一個字好大差別。。

我dse嗰陣成日瞓覺
頂唔順
見字即sp

DLLM

第一批出名（？）

…

咁咪叻

想當年dse我都唔溫書
日日LOL

點

focus 佢老母

我舊帳有 哈哈哈哈

我巧i你的

咁咪好我最後係炒咗的

k then fine

有啲淆

聽日仲有冇行動

我考maths前一日仲同fd打通宵牌

哇，我唔敢

我都想講DKLM

過咗去啦

簡單嚟講即係 old sea....

佢宜家收得皮

out fo la

喺我心目中嘅第一代係eminleo

聽人講你係女神 點會俾人笑

Cls！咪冇精神？

收皮ing啦，一跌跌到 笑咗

到時你就會知有幾柒

eminleo?

怎麼能輕易說要結束

好久不見

我都要收皮變白菜了 有緣再見 瞓先

假架

所以咪差d炒咗

881

88泡菜姐姐

我日日10場ng
最後個dse分數。。
我就唔講啦
起碼都仲有書讀

我係架妹嚟

係呀!望返轉頭好小事

去到Safari又叫我重新再send多次email

咁你最後maths拎幾？

九唔搭八系列嗰個

太努力的人最後用力給祝福

Ohhhh再見

Dse天才波得啦！
我第二屆dse

diu

唔信

怎麼會讓你抱著我哭

唔見左蛋蛋

係咪吹水架？
好勁

cls

我係死淨maths嘅人嚟

我都覺

有時心情太差訓唔著
想買啲安眠藥改善下個情況
推唔推薦咁做

唔推

你諗住點樣較返好個生理時鐘

落街跑步啦

我都唔知
我仲未食野

試過抑或點？

一天黑一破曉 月台上你身影縹緲

你個名好難讀

我呃你冇著數嘅

我等陣去食老麥早餐

快D食嘢

之前日日跑
跑完挫折感仲大

唔想你依賴左安眠藥，今日食一粒下星期唔得你就會食兩粒，如此類推！

買D幫助睡眠的維他命！

其實解開心結最重要！因乜事訓唔到！

手手

攰就瞓到

肚餓

我都想食

Wow嗰陣競爭好大

同土土去食

食飯先

好 而家食

又回來了
很快又要走了

狗啦

用左《鴟鴞》個兩句砌

鐘意左個女仔 唔知點開口

我舊時有個名係用滿江紅……

又喊
唔好喊啦

間間bb

近況如何

狗那

巧掛住蛋蛋你去左邊啊

去左執袋要用新袋了

正字:狗乸

睡眠時間同運動時間相隔太久做唔呢種效果

hi

算啦你，狗衝浮雲

屎忽好返未 我叫茄茄道歉

頂

屌你

俾人煮咗

又失眠

圖呢

寧妹

老味

你地食屎撻

人人都識就扮唔到野

又係你！浮雲

聽日好無
我攤左上床啦

打我老墨？未死過？

你就食屎撻

寧寧好

已經好多日無訓

墨墨好

你咁臭唔好訓床好冇

唔準恰媽咪

點解

誠哥訓啦，聽日仲要去百佳搵青年人啊

樣

打牌先 bye

Joker

881 埋埋

bye

楚國真好

通常啲勁好樣既美女都會話自己好醜
不變定律

靚仔會話自己好柒

咪就係

我愛你地兩個

通常都係外來因素以及環境因素先會令人煩躁
個人情緒並沒有克服一言，只有忍受同過渡
身為人要接受呢種天生嘅缺陷，不過真係好難受
（好似mk仔啲腔調）

我愛楚國

我都夠鐘去訓啦
咁多位晚安

早唞，我都準備收皮啦

係我心目中你係女神

早抖飯飯

我收山啦，早

唞

誇張咗

推咁快做咩

瞓晒，而家應該會推慢d

唔得阿，吹啊

首先 ....

我喺度就超快

雖然我就嚟收山

又話瞓

唉...

幸B做咩?

真訓啦，早唞啦安哥

唔得咩而家

有緣再見啦

抄我……版權費

應該有既😂😂😂

我應該上多幾日水就會深潛一陣

係咩

我幾時死

吸血鬼有排啦

無啊見到佢咁樣覺得佢好辛苦

咁改個名先

睇下啦

有排

仲未用晒d quota咩

唔好潛太耐啊，我熟人唔多阿

睇唔睇到

墨仔收山

睇吓寫paper寫成咩進度啦

靚女家姐

梳囉

到時候喺 上水 見

訓陣先

乖啦

30日後就死得

希望啦

搞唔掂 有冇人幫我拆掂佢

通姐早唞

咩

上黎傾下
或要搵專業人士幫手
召喚柔柔姐

我收山【訓教】啦，各位早唞

聽日返早
訓覺了 嗚

快走啦

早抖啦

要走了急急腳

楚哥早唞

我頂住

拜拜媽咪

而家準備好比我打未

小心仆親

個個都咁早瞓

係你遲啫

我都早 天光先瞓

真心早訓唔得阿，商科奇才

kekekeke

又出番嚟

早抖粉粉

sleep is for the weak

天光我都未瞓

奇奇怪怪

我訓啦，早唞絲打

粉姐！

本來無一物，何處惹塵埃？

好啦真訓啦頂你

慧能大師，有咩幫到你

訓啦訓啦

聽晚見

kekekekekekeke

meet u tmr night la

因為塵埃已落定
上帝早已預備

我見過心理醫生
個過程係我真性情up左堆野
而佢嗯嗯哦哦之後叫我去食藥

還可以，最近病了。還有很忙

做多d運動個人會冇咁壓抑

係精神科醫生

家姐好惡

所以話起呢方面唔好指意醫生

我終於投到Time啦

等email都有排等

我已經練好打狗棍法嚟打你啦

梳吖咁多位

咁快

家姐好洩

我好明嗰種想瞓又瞓唔到嘅感覺，因為我都係過來人

行行

唔知你講咩 怪怪的 冇啦啦講梳
係咪嫌d畫 畫得唔夠靚啊？

真 要等30分鐘

叻叻

搭車搭到窮

唔好咁啦

拎嚟打浮狗

你都係

圍佢老狗

join？

想打好耐啦

咁多位大家好

肯番黎啦咩

晚媽媽 人又少左

掛住我咪講囉 嘻

hello

溫完啦？

咩料啊？

真，試過負廿度吹風吹足半個鐘

好

我唔太好

書點會溫完㗎

敏伯

做咩事

我教埋你 之後一齊打

定期頹廢時間

咁攬下

通頂了

信唔信我打獲你

一齊打浮狗？

咁完成今日營養目標未

Come

打死你

Erh未完

我自生自滅就可以

你打手
我打腳
留番佢個金毛mk樣扮偽毒

男人黎m

唔好咁啦。。。

哦

唔啦 咪搞到人

好吧

一拳打死你

打唔死

仲想叫你自動自覺坐低陪我傾計 唉

搵你媽咪一巴打暈你

想傾就講啦

媽咪訓咗喇？

你當我死咖

自己醒水好冇

佢聽日返工9:45訓左啦

有嘢就講 有屁就放

佢好洩的

Ohhh

你專心cow媽咪 個個都指意你架
度定好橋先

你真係媽咪個fans club嘅會長嚟㗎喎

偷偷地支持

冇野想講 你靜靜定坐低陪就可以了
今次想要你溫柔d

咩都知嘅佢

下... 了解下先啦比佢 慢慢黎ok

佢就嚟做埋秘書

你成隻馬嬲咁跳跳宅
靜唔靜到架

...
緊係靜到啦

代言人

好想學識珍惜一個人

好癲

靜黎睇下

學

(靜)

咁你傷害過人未

我都想學

今日有冇出街

今日係而家定係星期六？

比人傷害過就唔識再珍惜人

星期六

可以點

落街買飯食算唔算？

埋b

別活在他的陰影下

若被傷害夠 就用一對手

你果個太好笑 我要挑戰

以為真係有約痴線佬

大家仲唔訓

係咁輸排位好嬲呀！！！！

我好想幫彩巴 但天氣不似預期

你講打機定咩

做咩啊浮豬 要抱抱麼

家姐好渣

要但唔要你抱

真係好難...

有時啲嘢係控制唔到

約冇頭緒改咩咩食飯

打機

電腦定手機版

冇呀 成日係屋企
做咩

我要斬死你

bitch

早你個晨

其實個起因有啲無奈 個結局 唔知係咪結局
暫定結局啦 都好無奈

好耐未試過失眠 呢幾晚都訓唔到

金毛

Erh真係幾早下

舞舞

所有野佢都知的
佢想要別的結果
要高強度既溝通

五點了...

快d訓

以為真係會約想問下有冇咩趣事姐

一齊？

車

係

[Discord] 深夜吹水

手機

我依家去食早餐

真？

都話失眠你訓先 早抖

我都未訓住

5點不如唔好瞓，當新一日提早開始啦

食早餐未

問題就係溝通唔到

然後瞓個午覺

幸覺得我應唔應該繼續暗戀佢

連豬真係好q

緊係未...

做晨運就差唔多

掛住金毛

唔係你以為咩

之後不斷loop

收料 食金菇屎

1117有兩個獲不反對通知書集會呀

「願祢榮光歸香港」集會及祈禱鏈
日期：11月17日 ( 日 )
集會時間：15 : 30 - 16 : 45
集會地點：遮打花園
祈禱人鏈時間：17 : 00 - 19 : 30
祈禱人鏈地點：政府山
已獲發不反對通知書
Channel：

公海：

主題：東歐巨變30周年集會
日期：11月17日 ( 日 )
時間：19 : 00 - 21 : 30
地點：中環愛丁堡廣場
已獲不反對通知書

1400 ～ 1700砌牆
2120推倒極權暴政的鐵幕
與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

公海 Link :
Channel Link： @easterneurope1989channel

瞓晏覺就會破功

獨獨

好Kai sum今晚兩點幾醒左嗰陣佢send錄音俾我
佢：深夜個人好似dup左咁 心情好差
我：做咩事ar?
佢：冇Ge...唔知ar 好想見你lor係ar 就係咁lasimple is da best

港豬生活正式開始

望住佢更加訓唔著

渣架

眼你個訓

恭喜

唔洗番學就變左咁

你食喇咩

吉吉做乜學浮狗跑

前提係搵到方法去溝通..

我都是

跟住一齊跳

嗨！

八卦下佢係個點樣既人

最近肥咗要跑吓

咩樣定點樣

我仲未食完飯

早飯？

好可怕

真羡慕

唔夠你可怕

肚我個餓

應該！！！我支持你！！！

又關我事

食口水算唔算

土土有冇食宵野?

肚我個餓x2

Erh咁我都食緊

樓下等

曖昧真好

試下解釋下點解我可怕

都好 健康啲 又凍

係喎

冇但係準備食早餐

換定衫了

你個名就已經可怕講笑

呢排d天氣我睇唔透

我傻的

我而家學識左係適當嘅時候要同垃圾講再見

鞋都著埋了

哈佬 未來姐夫

Both la
你知左咩樣啦？

唔好笑

緊係未

想知你咩樣

實cow到咖咩

幻想緊幸好似小埋咁既小朋友 一啖飯食10分鐘

哦 咁咪唔好笑囉

嘻嘻

好可愛

不屈不撓

飲啖水當食左野

低質到

去廁所咪得

自帶光合作用
你唔洗出街買飯了

小埋is mine!

頂你
咁咪可以慳錢

出得門口？

幸幸 最近點呀

好可愛呀小埋

楚楚一訓左無人比我撩 好寂寞

嗰晚佢因為中大 塞咗喺架車度成晚
之後我好擔心佢
個傻仔係咁同我講對唔住我要我擔心佢
又話佢唔辛苦 最辛苦嘅係中大同我
勁深黃嘅男仔真係好正
對比起以前嗰個自私精

你咁進取 有d失望

你個個都來知架啦

你都痴線嘅

食咩

最近我地日日都見面 都唔知係咪好事

想等7點之後落去冰室買嘢食
蕃茄牛肉米粉

下

堅持到底

真係早餐喎

係！

埋埋b

最近越嚟越差

我呢度都係 又暖番

係patpat插喉落個口咪得 洗乜出房門口

牛麪

真係差好遠
最緊要而家你咁開心就得啦

你有冇幸咁靚咁可愛先